其實Fallout 76係玩咩?

見GAME PASS有得玩就下載黎玩下
首先好LAG
我3600X+5700XT用2K玩
一開始係間房一直走出去
見到幾隻機械人身上仲有中文字赤手空拳打死佢地

執垃圾 打怪

Fallout4 no man sky版

我為fo4買既 1070 玩76唔lag

玩鳩自己
玩左成年比人cheat 偷哂啲裝
雖然佢幾個月後有roll back比我 但已經hurt完

仲以為witcher 3咁

一隻好過THE LAST OF US 2既同類GAME
10蚊PASS絕對值,玩下故事都抵
同埋個系列最好玩係3
有興趣可以GAME PLAY HK度睇下先

玩屎